求上水地點推介

上水邊度可以好優雅地嘆住latte 有 wifi 有電用laptop 做(扮)嘢hea 時間？

M

有冇 d 冇咁多人既地方

上水廣場4樓 好似有間starbuck